奧斯爾沒得踢 雲加退的夏天

拿不到的歐聯
重複過很多年
維吾爾的思念被中共吹遠
維護人權的發帖
阿妓老闆真驚青（粵）

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

夢世一

咩歌

快估

夢

樓豬on9

成日要禁起底先知邊個